# Chi phí xét nghiệm tinh dịch đồ

kiểm tra tinh dịch đồ (hay xét nghiệm tinh trùng) được thực hiện nhằm kiểm tra tình huống sức khỏe sinh sản của cánh mày râu. Vậy chi phí xét nghiệm tinh dịch đồ luôn là vấn đề mà nhiều đấng mày râu quan tâm.